下午茶，餓L勿入

為左左口🐟裙邊去，結果不過不失

辣殺

食咁小都擺上黎

下午茶食曬成間野好冇

Oo

你影張單上嚟有咩用？
影食物就話啫

百幾蚊下午茶，有錢到咩地步...

2百萬美金可以點用？集C廣億？